[一人一件]現在你身邊發生的事

毒撚自己一個食緊m記 坐左係麥當勞叔叔隔離

Shark著條shark到勁大聲

比對學生哥情侶擰過黎笑鳩me

邊到m記 竟然仲有叔叔係到

樓下有個大嬸開咪唱金曲好難聽

利申20樓

附近有啲小朋友嘉年華華好嘈
依家行去輕鐵站

沙田某條邨

你個名

小朋友玩一陣姐

好羨慕班小朋友可以無憂無慮
見到佢地天真爛漫嘅笑容就嬲唔落

我隔離都有兩個小朋友同緊麥當勞叔叔玩

搞到我好想食新地筒
去買番枝奶下先

佢哋咁細個已經識新地筒加著條食

坐車去fd到打牌 好多妹下妹下

練緊結他唔洗影相啦

星期六都要返工

練緊咩歌

環境幾靚喎 邊樹來

坐下坐下隻狗穿我褲洞

好撚得意

好多wor,雖然都係簡單既

有冇自己寫下歌咁？

打邊爐

係咪博康

說好的減肥然後又忍唔住食左個麵

落緊雪